唔該中意貓 都唔好咁痴線啦大佬

本身好中意貓貓狗狗，自己都有養
所以貓狗group都有入去交流下。

狗通常好正常 分享點教狗、糧食、邊到有地方放電。
但貓果啲奴隸好恐怖 好似癲左咁，
分享貓搞笑片 成堆人衝出黎鬧，影隻貓沖涼個樣唔開心又比人鬧 幫貓剃毛又比人鬧

岩岩睇到有人抱隻貓出街都比人狂屌，話佢點解唔入袋 出事點算？ 關你地撚事咩 留係屋企做返你隻貓條狗啦垃圾主人

撚貓塔利班

痴線程度養貓>鼠>>狗>人類bb

人類bb同貓不相伯仲 逼人幫手like仔女相果啲

人類BB啲終極港媽先至係BOSS級痴孖筋喎

佢地痴自己個b 姐 好少攪人地

咁又係

唔係啩? 平時上網都見唔少痴撚線老母攪著人喎
前2日先見到某個PAGE講痴線港媽